心事台🚬

🚬

我

留名

✌🏽

回巢了

我有心事

同我講

welcome

想我認真出既 請正評
唔想既

考慮一陣先再睇依個留言

[black]糕埋林朋很好驌婦喜東千憔標師。[/black]

siu4

今日贏ge話，呢個月應該夠數了
之後就出圖

睇唔明

我了

qq軟糖

唉又放工

全年重心 拜仁慕尼黑 3 - 1 AC米蘭

dream 要上盤
1:0 2:1 可能1:1 2:2

主其他

補個讓和穩陣

legend

放工唔好咩

1001 gel

Good

少年維特(懂球帝)

無大蛇尿 要自己度球

我咪大蛇囉 神燈大蛇

唔玩波返到家好似少左樣野

Bb我最愛你啦

玩自己對波

你當尖蛇死ga>

就跟你買

我愛占逼 快出水

維特同哂路

我都愛你地

你係神燈 咁占逼=?

Kaki

琴日前日有冇人係書展有幫手做過問卷
如果有而又係一個矮妹 就有機會係我了

🍊

dreambig

5好逼4我老4

我依加去書展 想幫你做問卷了

三場出多次先，要準備出街

3樓定1樓

已入手西鯨

1樓。。。😧😧😧😧

今日冇番

咁我唔去了

懷疑見到

鯨魚食雀

😅

典撚樣呀辣殺

收嗲啦盧

入波未

町田
千葉
鯨
松本
山神

是咪真呀

唔出水就收嗲啦

今年冇乜野睇

無你當然無野睇

係 三樓仲多野睇

我盧世界第一牙

大蛇出水
5串1 上樓了

咁口花既m240

岩牙

都唔知你真定假

入波未啊

尖逼 松本秒goal

頭場同盧對決

仲有千葉

點做。。 個女仔fd又想做會展

Ipsos ?

盧近排燈得都幾大鑊
燈到完全唔敢同路😅😅😭

連登真係好慢依家

apply咋嘛 我好耐之前做過一次 然後佢有job就會whatsapp us

😂😂😂😂😂😂😂😂

溝死女啦u

閪魚

不死鳥Goal 差兩球

唔敢唔敢

人工幾多

幾錢一份

歧阜fg咁就crash左😂還是不玩fg了😅

秒goal好驚

歧阜1/3

不死鳥gogogogogogo

4 5 6 未

快入 半場開大

g foul wtf

ky 拜仁

岐阜快入夠3粒
比馬頂實細波

邊隊？

同問

Both

東京入波未

2日加埋接近2000到啦😗

幾10😂

東京綠茵 快手啦 半大已4 全大已4

28min 10c

有d驚驚地，5點5點半6點各買1場，一陣衰晒就pk

咁高嘅咩

飽飽

拜淫有冇同路？

臭雀快入

千葉俾多球

好球 不死鳥兩隊 差一球

東京綠茵0:1 快手比球 半大全大

不死鳥nba

不死鳥大

拜一開始送c

好球 不死鳥大

比料未

松本2/3

不死鳥2.5

歧阜快手追和

東京綠茵快手

想轉玩大細了

烏冬被反cup100%

嘿

失敗丸

拜仁快啲456

唔入俾人入啦

山神加油

占蛇好似話角大，我見另外果個又係角大，觀察下係咪真係開得出先

2c

我琴日出既全中

松本快30

歧阜0:2?

師傅感到安慰

0:2

不死鳥9.5 超重心gel！

波呢

Kaki
我想做

報警

臭臭..

系甘2拉

點呢？

dream big好似要10.5

530衰手多

錄音入未

又又入左幾錢

9.5 10.5

唔巧提

買左咩

香香

東京快手啦

11.5s？

要加油比力呀

占蛇

4場半大

夢大害4臭臭

松本援交比多一甩
山神頂實入佢

咪on9

係馬會逼害我

山神

閪魚杯啦仆街

香b

AC

拜仁0:1

再次証明 叫FC既都係賤種

A米goal

香香識波

0-1 夢大拜仁呢場冇跟我呀嘛

尖big 1:0

東京半大已死

3.32即w

要埋3.36 和

3.6

日乙半大聯

仁慈嘅主耶穌
請你帶領我們免於迫害

千葉goal
成功丸求你入

同韓K一樣 5場開4場 咁先係踢波架麻

同你同路

夢大蛇

又要入錢

手足好fit

紅鑽
濟洲

比邊個逼害？

1蚊不買韓假

光洲
鐵
現代

咁正都唔買

烏冬大未

無時間買

4.5s？

估唔到半大靠a米

屌你老母牙上埸買你就比人炒 AC

feel到今次要中了
3.5

入球冰封了

明明個陣一樣

一㩒球探就震

東京半大已死 單頭永遠跳樓

多仔》》》拜仁

我弓弓

咪跳住呀 仲有機架

買左拜仁，3:2是夢嗎？

垃圾拜

領先2球仲有1.57

AC落後先刷爆角
而家2:0 咁點

東京入波啦屌你 ，等你救命啊

東京主場對榜尾入唔到波... 我也是醉了

各位大蛇紅鑽角大點睇？

球員要中場對下劇本先知點做

Jeju goal

閪魚杯牙

濟洲年1:0

成功丸快手cup la

GOAL!

唔洗跳啦

要問問你

搞點 東京綠茵半大

東京0:2，m巴半大

半大了

俾人入咪得

半大啦 手足番黎未

挽留

竟然係靠烏冬.. 買盤實慘死

問dream big啦

松本岐阜2揀1...jumped...

GOALLLLLLLLLL

肥朱玩到幾多？

仲差一球開大

岐阜反cup未

M巴HO BALL ,因為同路先買埋半大

Kaki goal

仲差一球大

係咪又goallll?

冇人叫？

日記耳變汁

松本援交

10

20

Kaki 再gooooooaal

屌你老母 半大日？

又GOAL!!!!!!

西鑽真係終極賤種

山神請你一定要生性

我也是醉了

燒汁定黑蕉汁

愛隊好球

有冇睇錯 紅鑽秒速0 2?

西花

愛隊

你也是醉了

歧阜2/3
比馬2/2.5S
東京半大 全大2/3
西花2/4
全南2.5S
現代W
全部同我上

有輸盤王西鑽對家唔買
買東京錄音

系

系
想同我Kaki去賞櫻

想買既唔開盤
買左既就輸

叻！！

溫泉大波已4

召集所有手足幫香b叫球返黎

支持到完場

認真其實我都想睇櫻花 我未睇過！
係咪4月先有？

只求頂實！！！！！！

跟左 大細盤跌得好急 希望開到

溫你老母溫泉入波啦，等你救命啊

成功丸goal

東京綠茵半大全大

唔入波踢黎有咩2c

東京勁啊！比多粒我，買左3.5

Kaki goalllll

西花456

東京綠音重現反cup奇蹟

21

閪魚追和未

Thick

岐阜笑死 七成幾控球 比人入兩球

7場6場半大

成功丸今日要成功

仲以為11分鐘3:0

全年重心又中

麻煩手足幫手集氣

多謝 m巴

只要買大就支持

請你一定要派我

AC 3:0🤣🤣

加油

日乙暫時7場6半大 同韓K睇齊

Ac 客其他？

拜仁😂

拜仁

拜咩c

起死回生系列
100%命中

痴線..上期日本波全細, 今日星全大..好難捉摸啊

溫泉半場比兩粒定定驚先

可以撐到10月嗎？

山神要努力

中左實派

閪魚追和反杯幫我盧含

以前既日乙都係半大聯

我盧

AC 3.5上

3.3^3

我20 20咁賭緊
琴日贏到200買盤 買左山刑

西花2-1

2:1

閪魚係咪廢架

我盧反cap

刀仔系列
東京3/5-6
西花3/5-6
溫泉0/5-6 :

得番4蚊 係時候分體講再見了

岐阜cap5cap到

gchi

hi 好sweet既香香

休息下囉～

熊本次次買大都唔撚入波.. 係咪要屌

我入左200落去 支持緊

上星期淨900去日本冇賭過 番到你50 100咁買未贏過輸淨4蚊

小妹都輸埋底褲要人救濟

Jeju2:0

岩岩係大快活買飯食
有個係到番工既妹妹叫我姐姐
問個外賣係咪我既
唔知點解聽到叫姐姐好開心

我20 20 40 咁賭緊

下次係姨姨

賣雪糕果陣比細佬咁叫過

買唔切濟州

fc同千葉快啲入多粒啦

8*1半細就敢買
半大就唔敢買

紅鑽

賣底褲

叫得好！

歧阜大
比馬 全南頂實
現代W

GOALLLLLLLL

好想推又唔敢推

推啦

一齊加入健康注派啦

屌..半4 會唔會爆我TTG 5,6

山神糕！

是日笑話，點解會買拜仁

櫻花3.5/4 大大力gel！

Kaki點睇阿對轟？

頂實細波

岐阜廢嘅程度係難以形容

花花加油呀🌸

西鑽入波多個角球

Lo wing goal

西鑽

Oh oh Sakura oh oh sakura

好彩呢場同盧詠對，避左

輸到跌入黑洞

你估真係派錢咩😂

加注

西花頂到完場
成功丸
千葉

球會友誼任佢開既 等英超啦 我應該唔買呢場
如果買既話買車路士好啲 阿仙奴好似踢得好密 友誼賽分分鐘hea踢

濟洲同血鑽我揀咗血鑽呀
我係咪好醒

仆街系列
西鑽 銀河

我lo又撚馬會

銀河咁廢，上場踢之前仲要早兩日先同曼踢完都夠膽讓人

呢d我都唔會買

41

櫻花又goal

我再GOAL 我再GOAL 我再GOAL GOAL GOAL

仁1:0

西鑽正一西鑽黎
所以無買

溫泉2.5大針得

平時過關就斷濟州
今日就得濟洲無事

快NBA

休息就咁多大波

拜反cup的感覺到了

山神半0全3 大炒榜首咩玩法

針 fake goal

又入番 想點

我lo出ng你要跟

歧阜比粒黎...半2全2正PK...

仆街 濟洲rc 2:1

5串1 斷1？

FC橫濱2/2.5 大大力gel！

其實買錯左
原本想買東京綠茵

對了

555555

盧

溫泉下半大波加油了

出去遊下車河先

今晚再玩

勁！你度盤好過啦

4:2 700倍波膽⋯

嘻

盧狗

入球多過角球咩玩法？

盧 燈力全開

LO NEXTGOAL

Nba, 冇角唔係正常咩

盧反水

綠茵奇蹟 4:2

東京4/5,6
西花6/6 ...
溫泉0/6 ...

屌濟洲同成功丸

成功丸快手追返啦

6666666

冇買

6666

盧d next goal 勁過白卡Wa

dream big 呢？

7777777777

7C

想典牙-.-

濟洲

入左4.5s使唔使補？

有無水？

最後絕招1.08櫻花即win

李燦東係咪on9 15分鐘2黃1紅 我屌你老母咩

樓狗用先有效

10連之後要收皮啦
2場形勢都麻麻

笑死

謝4 30秒rc

烏冬被cup戲本又黎

我就真係唔信咁都燈到喇

支持

西花冇入球 5.9

Ok

diu 買左先講

尖逼 你真係跟我買左?

快俾多3c 好撚重注

東京囉

溫泉半0全5

串左溫泉

即係跟M巴

抽到阿愁是好開始！

濟洲頂住算

夢大買左邊幾場？

原來馬會無開696對西維爾
696和皇馬
皇馬》西
696》西

請盧一定要加油

Ac即w

潢濱請頂實或者入多粒

咁都fake 我個3.5呀

成功丸我求下你入波啦

溫泉神奇更衣室

紅咗特別勁

成功丸救命呀求你入

綠茵fake完對家入

不了

網側😂

樓豬要羊

拜單刀唔撚射

搏角？

東京5/5,6
西花6/6
溫泉1/5,6

奇跡開到瘋狂派錢

又掛機 狗仔來?

拜仁仲係0:3緊？

u掛 i掛

Yes

綠茵試過十分鐘幾粒

掛左一晚得10%=.=

就俾成功丸收我皮

你通？

3-3

綠茵假希望又黎

支持主其他

西花半6全6 溫泉半0全5/6 就收幾十K

Lm

綠茵唔fake就全格了

綠茵 成功丸比1球

成功丸

橫濱整多粒

開到派手足2K 雖然機會不大

竹戈

55 不過返到黎見到卡左係門到

溝下女仲好-.-

8888

系 隻game係咁玩

0:4

siu04

媽媽3.5cashed

溫泉1-1 -3

橫濱

LM了

9c

幫我冰住西花西鑽唔好入

M240巴係唔係到, 想G你睇阿仙奴果場幾球起?

9999

6因 3:3

橫濱搞掂

希望可以派我

尖逼西花no goal 頂實

溫泉nba

可以

9.5cashed

尖撈糕有一手

11c

9.5 5

夢大

11.5s 屌你老母球證

12C

訓左冇睇。幾c?
@ky

頂住呀 我個12.5s

又中

9.5嚇死寶寶咩😅

fuck我電話mon有條花左既痕！
勁大條 由最左拉到去最右

要贏錢換機了

係可以就好 我都想

車仔阿有冇陣

角大派錢冇買買西波

買左車, 大波, 單雙度不了

兩邊都夫添

我想問我可唔可以係銀行戶口過錢去馬會之後即刻係馬會拎錢

咁車

阿仙奴：
Team to face @ChelseaFC: Ospina, Maitland-Niles, Mertesacker, Monreal, Oxlade-Chamberlain, Ramsey, Xhaka, Bramall, Ozil, Iwobi, Lacazette

車仔：
Chelsea team v Arsenal: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Kante, Fabregas, Alonso; Willian, Batshuayi, Pedro.

試左少少車1/1.5

櫻花頂實

濟洲而家先失

On9 濟洲

要等三粒鐘

馬會收幾

西鑽反CUP未

兩埸都爆角冇買

臨尾爆到九彩

濟洲一係贏一係輸撚埋啦屌

今日同大家講個笑話
拜仁慕尼黑

濟洲同制鐵啲射門次數差咁遠既

拜仁慕尼黑
我細細個就聽過呢個名喇

屌上次買佢贏
諗尾俾人追和

3:2

濟州32

半格都好jj

豬4

完未

拜仁呢場明顯打假啦 可以慳返啖氣

完

差d輸死

濟洲大大力gel

竟然係濟洲開到5球.. 一開始度球就剔走左.. 無運

我, 留名了

買3X1 斷左

留名等派運

大板櫻花早水GEL

綠茵點解唔可以好似濟洲咁

開到2場6球 大好機會無了

同路左, 仲有度左雙數, 3倍補左NO GOAL

no goal 竟然中

浮仔勁👍🏿👍🏿

全靠me支持u

不賭即場

😒
除左呢個emoji諗唔到比咩你！

懲罰佢啦
騎撚死佢！！！

輸咗成7k比西鑽 有冇ching屌醒小妹

屌你老母 on99

傻閪先會買西鑽

屌你老母還我血汗錢

我屌你呀！！！！！！

買西鑽同買三賤一撚樣
一樣咁撚犯賤

仲有銀河

屌埋你牙

😞😞😞

西花唔買買西鑽

屌車仔MISS 12M

講極唔聽！

繼續

More😞

柏度唔好死

。

我死佢都未死啦

笑撚死

仲有冇？快d屌柒我

派我啦屌你

屌你老母盧洪哲
再買西波就係狗

香b😞

派報紙

不嬲都係狗

香咩b呀再輸咁甘唔好叫我

覺得盧好似因為開左青盧而買左好多拗頸飛

輸到痴左

呢樣真，回飛吖嗱

孝感動天，濟洲居然唔使輸
1000平注町田成功丸濟洲，居然有365贏

我冇買吖嘛 2揀1要咗鑽鑽

香b扭我耳仔ok?

小妹goal

小妹又goal

再GOAL!!

埸埸半大

切埋佢呀

又豬

拍個靚拖先🚬

啊！救命呀
拗頸

謝b

每日入200
一個月就輸6000

還我..

停一日啦屌9你

盧要加油要振作

勁既2分鐘2球

收手啦盧洪哲

同19000一樣

收了，留錢請你食好野

好過賭西波😅😅😅

頭先本身已經打定輸數以為濟洲輸硬

Lo b 下半反cup 三球 ok?

無人受我埋堆

細細個就聽過將男大哥個名

盧如果唔追下一隊入球嘅話

Lo next goal 要gun

訓醒了
點解拜人場波賽果都出左炒4粒
拜人上盤仲未收錢
狗會無錢賠

利9

...

你唔受我

要打去問問了

佢地飲野唔叫我

+1

專心睇波啦

點解我奴會輸俾廢車

利物浦半大

十點買咩

垃圾奴

有冇ching支持我

走啦屌

又goal

me

廢囉

有得買咩

😘

又5連了

返黎了

利物浦差一粒

夢大，我同你同路/對都中

食屎啦琴晚咁開心唔叫

健康注系列：

瑞典女足3/3.5s
火車頭半大
火車頭全大
東京綠茵半大
東京綠茵全大
不死鳥大
溫泉大

健康注先有得贏

請一定要出水

師傅我

唔叫我飲野

唔出水講經牙

300 500 1000

健康注： 50 100

好傷心

利物浦快手比多球啦

Sor出左係channel😅

Yes我自己係屋企喊

利物浦快手

繼續健康注

add我未

你😘完又屌我

你住邊邊

你問西面la😭😭😭

等將男唔係度先

又channel

唔po喎

有冇link

你係肥朱？

佢排擠我

唔講啦 自爆🙄

屌你條女

JM9

咁比我跟你

入左

其實夢大好勁今日同佢果場同路仲要大炒人地

入左thz

我又入先

多謝g持

想搵人飲野

虔誠地廝守 都會傳奇
沒有呼天 不會叫地
那套殉情記 怎淒美 難及享福的甜味
虔誠地相戀 哪需要
大眾鋪張 招人妒忌 小口兩子已很美

唔多謝我?

莊

比哂料仲JOIN乜

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL古天樂

變身請你過數

就算用一千首情歌
還未夠用誠實愛過
在最後得一種承諾
I love you in the key of me

又拖數-,-？

好球

重心 利物浦大 goal

屌你老味西面

8*1
8*500=4000

報驚

無你channel

頭先搭咗飛機去台灣 即時買

叫我

踢走你先

中超角多撚到 又豬4

大義滅親

琴日佢羊左三間海G戀

會員 徐酉奈
肯出水比我未

唔叫我

開左好耐 但今次係第3次放出黎

所以咪問你住邊

食煙都矛錢

埋到堆未-,-

會員 嘿等我變身先

希望利物浦下半比多球我全格

真係要報驚了

你唔比我埋

咪尾

閃電俠 第3季 第7集 S3 Ep7

有d野真係唔到你唔信 今日事前講左歧阜fg拜仁半細crash曬 即場講拜仁角大車仔半大就中 以後唔出水害人了

肥朱好串

輸哂
齋講 辛尼特 天狼星

串燒好食

禾都唔想講

TVB個b呀 b仔個仔 濟濟一堂個堂呀

呀你老母個母

學我未 我今日全中

不了 比曬你了

朱蛇 你最有資格

我學師傅子的
師傅要叫我全中

中又唔派我 豬撚4啦

又串啦 主宰一切

有矛手足賭波賭到人格分裂

串到= =係咪想比我串

仆街 20蚊注都派

出心水都係分享下，無話必中，成日計住勝率無2c 你可能有6成，但有啲人唔識度，可能自己買3成都無，咁你都幫咗果啲人啦 咁諗應該會開心啲

我住好遠 係飲要早約

一直跟緊你學野

朱蛇

做我師弟啦
我都係跟M子

我就係嗰三成人喇

不過我跟埋唔中嗰六成

其實你果度有無BAR

出水 最緊要係個心態
先唔好諗住幫人羊 要諗幫人唔好輸

尖蛇

12中11

識玩

100%

請你繼續出水

屌贏咁少都要迫我派

夢大真係我偶像

你100% bo

夢大請CHHECK重心

尖逼蛇

你係邊個

多謝西面
真fd子

夢蛇真係語出驚人

學到野

金句 寫低了

Zenit掛，但對俄假有d陰影，兩隊莫斯科

多謝朱古力重心總入球3

soda 點睇｀

真係買左ttg3?

我啦

西面仲好意思收我錢 比左錢5出料

派啦

禮貌啲啦

佢廢西來

sor 原來西面比左料了 大家賭埋今日好了 聽日狗會執笠

唔識買d讓得深嘅盤呀

跟左雞雞買

車仔盤 2.2w 4.34-1 大大力cashed

勁，有冇下場，想玩玩了

赫斯-2x 咸美頓-1
嚇c -2

謝b你好嗎

今晚d角好正

派我未...我要你救

有冇人知佢係邊個

有無人派我

起番小小gay 決定大注70蚊

索特拿買黎都係博半格🤔

主
客盤PLEASE

我又想要

過完數留tg

hi 古古力
找我嗎

過俾我?

check

18867352
入我

苦戀注定難

我已經習慣

乜撚7野牙

咸美頓0/3

依首我之前唱過

買咩豬咩

唔G

馬模赫斯半場俾粒先

睇埋場波 自己一個落bar飲下野先

啊

come?

是杯酒漸濃🍷

法國我唔出水 你地就唔識賭🚬

Where

大澳

sky21

🖕🏿澳門點黎

樓豬on9

咸史10

好擔心

玩鳩你

一陣去

飲完酒去賭錢

贏橦海之戀返黎

又5叫

冇事ar-.-

嚇c goal

帥超睇角大
唔洗0角掛

夠膽推

赫斯好球 馬模加油

兩棟 到時平放過單位俾你

樓豬唔帶埋禾

跟左9up 10.5s

做電燈膽？-.-

好

咸美頓入未😭😭😭😭😭😭😭😭

今晚樓g要破處了

佢係邊到出

樓豬今之幾多木一

MAMO入1粒畀我入細波LA..

半和已死

邊場牙香香

買左咩？

咸屎

10點半點買

馬模半主已死

2:0

開唔開心玩得

Same 無買

睇好卡山 不過唔買了

10.5s 買左

帥超冇角

個個買左野都唔講了

5.5allin

d大蛇死晒去邊

你買左咩？

我死傻系牙哈哈

完場講

馬模半大已死

無水跟典賭

中左先講

是咪想我放閃

我有講-.-

我跟變身8x1上左樓la

咸美頓入未，等你救命

岩

冇得入細波.. 小注1.5足水

仆街馬毛入未

出左馬毛細波

詠巴玩唔玩女足？

尖蛇咪係度

1001

22未

咸屎2:1

好似早左d

唔追和冇撚用

馬毛仆街食屎狗

馬毛入一球定定驚先

返工攰到冇力9up

屌

22未呀？

辛斯入多球啦

訓教個算 聽朝起身玩下球

咸美大已死，有大注就仆街 ，手足們我上路先

22呀屌你老母香香我愛你

仆街馬毛入2粒未

快la馬毛食屎狗

頭先見五星級大鼠賣告白
聽到dreambig!
嚇屎

有角球有入球

啊！！！！！！！！

馬模真係西波

冇上一日

想問夢大反底未

仆街馬毛屌你老母屌你老豆大水牛生滋狗食屎狗老母做雞老豆做鴨你呀麻賣鹹鴨蛋

日本找錢係咁講多謝
香港就黑口黑面

善神

之後要屌咩

屌你

想join

991靚

樓下勁

我勁

樓下ON9

樓下是豬

87

。。